{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6975636'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "문어 초무침 쫄깃하고 고소한 문어로 만든 상큼한 초무침 술안주로 딱 좋아요"
    },
    "text": "コリコリして告訴したタコで酸っぱくて甘くの酢の物を作って食べたが、多様な野菜も一緒に入れて和えてさらに美味しくなりました。夫は焼酎の肴にちょうどいいとし、焼酎と一緒に食べたそうです。調理時間は30分以内に準備が早くて簡単です。準備した材料は大きなタコの足1個、ながねぎ12個、たまねぎ12個、にんじん5cm、サンチュ1ズーム、おろしにんにく1スプーン、コチュジャン2スプーン、唐辛子粉1スプーン、酢1スプーン、砂糖1スプーン、ごまあぶら1スプーン、そしてごま12スプーンです。タコはすでに茹で上がっているためにそのまま切ってばかりすればいいものを、食べやすい大きさに薄く切ってくれる方がいいです。予め作っておいた甘辛醤油の味付けは唐辛子みそ、唐辛子粉、酢、砂糖、ごま油、ゴマを入れて混ぜてくれます。ミクシンボルに切っておいたサンチュ、大破、タマネギ,ニンジン、おろしたニンニクを入れてタコを一緒に入れてください。そしてたれもバランスよく和えてください。酢和えが完成されました。ゆでたタコを最初に撮って食べるのも美味しいが、多様な野菜と一緒に混ぜ合わせて食べる味もいいです。焼酒一のビンとともにおつまみで楽しむにも最適のタコの酢の物です。イカとはまた違う食感と味がいるタコにさわやかな酢和えを作ってみるのはどうですか。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はタコの酢の物と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "タコの酢の物の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物に使われる材料は何ですか？",
            "answer": "タコの酢の物には大きなタコの足、ながねぎ、たまねぎ、にんじん、サンチュ、おろしにんにく、コチュジャン、唐辛子粉、酢、砂糖、ごまあぶら、ごまが使われます。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物の味付けのたれのレシピを教えてください。",
            "answer": "タコの酢の物の味付けのたれは唐辛子みそ、唐辛子粉、酢、砂糖、ごま油、ゴマを混ぜたものです。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物はどんな風味ですか？",
            "answer": "タコの酢の物は酸っぱくて甘く、さらに唐辛子やにんにくの辛味も感じる風味です。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物は焼酎のおつまみにも合いますか？",
            "answer": "はい、タコの酢の物は焼酎のおつまみにもちょうどいいです。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物にはどんな野菜が入っていますか？",
            "answer": "タコの酢の物にはサンチュ、たまねぎ、にんじんが入っています。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物を食べる際、タコを最初に食べるのと野菜と一緒に食べるのはどちらがおいしいですか？",
            "answer": "タコの酢の物を食べる際、タコを最初に食べるのも美味しいですが、野菜と一緒に混ぜ合わせて食べる味もおいしいです。"
        },
        {
            "question": "タコの酢の物には何を合わせて食べるとおすすめですか？",
            "answer": "タコの酢の物には焼酎がおすすめです。一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "他にもタコを使った料理はありますか？",
            "answer": "はい、日本には他にもタコを使った料理があります。たとえば、タコ焼きやたこ飯などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 453
    }
}